[新職業]牆紙師

裝修要幫人痴番牆紙架！！！
痴左兩三張A4紙，大家都圍埋去欣賞
本小姐吩咐你，現在就印左去落街痴番文宣
下次裝修員出動都要記得提供完整服務！

睇下幾多auntie uncle一齊黎欣賞

推唔到

推

唔好以為冇用，一張兩張 都會影響大局

修裝都要有手尾

啲人以為係告示
所以淨係貼一兩張好 唔好多

牆紙材料

自推

agger

講得好

裝修

請裝修師傅帶埋牆紙師傅去做野

推
有冇更多牆紙式樣？

喺時事台開post會更好

印多少少用

上熱門呀要

暫時罷食比較多！
推到有埋中資文宣！

如果張張都咁大張
唔知啲老花廢老會唔會睇得清楚啲

推呀
一人袋住d
一裝修完就貼告示

裝修師同牆紙師都好重要！

再推

p牌推

pish

colour print 既話幾好
簡而消 又引到人目光

厚德竟然有開？！

簡而精

屋邨商場應該無事

領展今日好旺場

盲都睇到

但係kong u都仲有好多港豬行入去

Push

推呢個

nice

香港人！反抗

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

紅裝修

正

冇喇一大 學校隔離有得發夢都唔發

裝飾先啱
牆紙噴漆出動

推阿 俾人知道發生乜事

都ok

真心裝修噴漆、痴牆紙就好
搞大少少就幫佢維修CCTV或者整玻璃花紋

出色！

裝修罷賣要分清 見到阻膠屌那星

諗到方法既太醒

推你老母

呢兩日閂晒門
最啱就係貼告示

斬奸狀

做做做做做

支持支持

唔該曬文宣組
樓下商場全部舖齊曬 今晚就痴

辛苦手足同文宣組

牆紙美化工程

紅裝飾

推上熱門

推推推

呢兩日啱晒牆紙師出動

啱啱都諗緊呢樣嘢

巴打好波

認同

Tuiiii

推爆呢個thanks

新職業出動

支持

癡下牆紙

咪係 裝修緊係要貼告示啦 唔係點知你裝修啊

大家齊齊癡牆紙

推爆佢

我要日常戴口罩black bloc成為主流

推聽日繼續戴

齊齊癡牆紙

［裝修指南］維港沿岸篇

好ball!!!!

各區連儂組請多貼英文文宣講番點解要裝修
見有啲外國朋友以為係隨機

好有用

如果元氣係因為生蟲就打會唔會太過火

無錯我地針對紅色資本

［將軍澳實地檢測］裝修師+文宣組=效果非常好！！！

街坊想知咩事

Tuiii

好提意

議

大推

今日食晏隔離枱黃底uncle支持裝修，
不過真心唔明點解要搞360
佢地其實未必好似我地咁跟得咁貼

推！！
360都真係唔係咁多人知

幾好

推到有其他紅色舖文宣

新職業誕生
和理非做嘢喇
唔洗再企埋一二邊鳩睇手機

push

啱

整返張普通藍店嘅「我支持香港警察開槍打學生」嘅標語？？

出動

最好整埋英文.....

藍舖認證可以一試

要上熱門
文宣好重要

中環金鐘可以用英文就最好

tui

啱！！一路行一路癡！！

咁多個post
終於有非理論post

實踐理論

10.6 銅鑼灣要人

做咩唔係放一樓
使唔使重新開post

推
紅裝飾
藍舖可以貼埋支持警察開槍認證

sorrr
一樓二樓都死左圖

啲姐姐同阿叔就最有好奇心
貼大啲 易睇啲就最貼心喇

PUSH

咁先係

香港人最有創意

推
全部人即刻落被裝修地點貼!!

文宣對老一輩好重要
佢哋唔係咁多資訊來源

［執倉］整理兵器倉庫

推
裝修啟示啊

Push!!

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

推！！
裝修+文宣！！！

裝修啟示

留名 唔該手足

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

本店現進行內部裝修 不便之處 敬請原諒

推啊

P牌推

咁就大家都開心

齊齊癡

推！！
裝修+文宣！！

push! tuiii

360好需要

啲圖load極都load唔撚到嘅係咪我問題

做得好，讓所有人知道因由。

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921 929 101 104

喺文宣channel search罷買都有架

裝修完癡牆紙

今晚8點各自貼

要推呀！大家做野！

推
新職業

推
每區都痴
不過有手足建議每間鋪痴一兩張就得, 似公司告示, 街坊重更專心睇

中英都整啦

裝修+文宣

屌好人一生平安

啱引起佢地好奇心

來來來

已簽
手足加油

推 靚牆紙！

地鐵加個核彈 7:21趕乘客出車俾白衣人打

裝修完貼一貼, 靚仔哂

推
被捕人仕關注組

垍

Dododo it now

隨時準備定唔同鋪嘅文宣
一裝修完立即貼牆紙

推
全部人即刻落被裝修地點貼!!
每個裝修地點貼一兩張就夠, 扮做告示

推
比人知我地點解要咁做

最好A3 size方便蓮登哥哥姐姐睇

黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

我見過幾乎最好既裝修消毒文宣

高質留言 推！

仲要黑白既話

Why is Starbucks still in Hong Kong and not boycotted internationally?

推！！

痴舖頭大閘嘅牆紙
一兩張當告示
解釋點解間野
係被選中的幸運兒

痴連儂嘅牆紙
除左日程同What Happened
仲好需要分工同戰術嘅文宣

日程方面
大家可以努力啲share喺FB同IG
因為到宜家都有好多人係唔mon TG

光復香港
時代革命

推！

有用幫推呀！

GPA sucks

Maxim’s group owns the license of Starbucks in Hong Kong, and it is regarded as a pro-Beijing business, therefore Hong Kong people are attacking Starbucks to show discontent towards Maxim’s

大埔EK4304撞中黑衣人仲繼續踩油

SOURCE：Alex Lam/Tai Po 大埔

10.6 銅鑼灣
香港人 反抗

Pushhh

記得痴埋英文！！！！

拆佢舖影響一個月，拆佢招牌影響一世

支持 其實好多街坊唔知咩事
但元氣講有蟲..會唔會解釋番係美心集團會好啲？

推
一陣人地以為只係有蟲就被裝修, 會反效果

【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】
如果無足夠文宣做backup，【依場運動正式畀爆鋪撚騎劫】！

我強烈要求要有明確文宣明確軍規正視聽，
最好telegram 18區有共識 pin 晒同一段文章係telegram 抬頭，
確立日後抗爭方向！

SUCK 公海 group嘅admin 就做得好好！

pin緊 e 個post俾telegram嘅人睇！

希望全體admin一齊pin重要文宣軍規確立方向！
==================
Pin文字內容可以參考如下：
［將軍澳實地檢測］裝修師+文宣組=效果非常好！！！

==================

大佬日日爆得咁密都要畀啲文宣時間做下嘢先得㗎

p牌推唔到

G chi

應該，V煞做完野都放會朵玫瑰啦

，

Thankss 推！

D

好清晰 今日先有親戚問點解要幫佢地裝修

推啊喂

最慘係貼完上去班廢佬真係信

貴精不貴多

堅有用

Good

幫推

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

操蟲師日常化策略